Ham仔一問

邊隻靚同價位有冇其他好推介
H10芯好似唔錯 grey market 470bucks左右想入手

幾錢？

grey market 470美金左右

你買得起咩？

未食藥？

呢個價位ham仔無得輸

手粗可考慮frogman

唔粗

都唔靚
加多少少買PP

手幼買pp5712

少少

想買frogman

好靚 但好貴

5000蚊左右真係唔貴,但小弟手幼

joma？

唔鍾意 khaki field?

隻 diver 冇乜 ham 仔味

Yess

之前都睇中過,但有無話邊間錶行平平時都唔多見 定係去返佢ham門市買最好?

平就grey market
其他就去翻官方渠道買啦

精工自動唔好D?

手就唔好諗喇

幼

戴到成隻gshock咁